叫左你地披住國旗出街啦

係時唱紅打紅

國愛人士上

Patriots win! 比藍絲更藍！